% Diese Datei wird beim erstellen von einem neuen Repo automatisch erstellt
% Hier wird die LVA-Nummer eingetragen (in die Datei nr die Gleiche nr eintragen)
\def \lvanr {123.456}
% Hier wird der Name der LVA mit Bindestrich als Leerzeichen eingetragen (in die Datei name den gleichen namen eintragen)
\def \lvaname {Name-der-LVA} 
% Hier wird die gängige Kurzbezeichnung der LVA eingetragen
\def \lvashort {Kurzname}
% Hier wird der Typ der LVA eingetragen (VO, UE, LU, VU, SE, usw.) (in die Datei type den gleichen type eintragen)
\def \lvatype {VO}
% Hier wird die URL zum gitlab Repo eingetragen ohne .git am ende
\def \giturl {https://gitlab.com/omn-dev-team/url-zum-git-repo}
% Hier wird die Telegram URL eingetragen
\def \telegramurl {https://t.me/joinchat/ABCDEF}
